[我阿婆都屌打] 巴塞今晚仲諗住拎咩人出黎打皇馬？

前鋒

蘇9: 傷出，5月見
丹比利: 傷出，8月見
基沙文: 仲適應緊中鋒位
法迪: 得17歲，毛都未生齊
美斯: 老
比夫韋治: 前魚腩隊射手，入隊2個禮拜都無

中場

布斯基斯: 公園廢老
拉傑迪: 未賣已經偷笑
艾法: 勁勁地，但無防守能力
迪莊: 有得踢防中再講
蘿拔圖: 傷出，過多2個禮拜再見
維度: 上場條仆街先拎完紅牌

後衛

艾巴: 尋晚先medical green
碧基: 前日先medical green
廢普: 上場失球戰犯
烏迪迪: 唔夠高嘅力加
朗格列: 算合格
施美度: 勁勁地

堂堂巴塞揾11個正常人出黎踩下草地都咁勉強，係對拿坡里呢啲意甲都踢唔掂嘅球隊先偷到個和，仲要對上10次歐聯作客入3球失18球。皇馬雖然上場輸俾鏝城，但個陣容點都好過巴幾條街，主場贏巴狗幾球係基本

岩岩賣左個腎allin落皇馬到
聽日可以買返兩個返黎

我皇必勝

vidal上場西甲紅左？

條on9歐聯發皮4被人紅左

巴狗肉酸到要學利狗燈自己

出飛普實仆街

有講錯咩，成隊傷N個人，無傷嘅就年紀大，唔係年紀大就年紀太細，當打之年嘅就唔啱位，當打又啱位嘅又踢唔掂，當打啱位踢得掂嘅又脾氣唔好食紅左

我地有花哥同anus

唔好出黎丟人現眼好唔好

Who?

巴狗咁廢好難唔丟人現眼

有兩個腎

巴狗又輸